[搖擺賓州] 曼城 對 利物浦 2

slow

邊到有得學煲冬瓜

Bino gogogo

咁唔通全民勇武係有效可以解決所有問題
根本啲人過度吹捧勇武
無可否認勇武係可以解決某些問題
但而家呢個地步你全民勇武係冇用了

基達

基達11月到4月都好難出啦

星期六日係咪會凍死

睇多啲TVB就識

鏝=藍色
利=紅色

唔通

唉 屌 slow

車 李 都係藍
天下圍攻

21度有幾凍

漸凍人

老老實實我都真心想睇下民主黨有幾奶共

唔係鐘意侵 但拜登真係會賣哂成個東南亞

根本個大picture係咁
同你勇唔勇武冇乜關係

大陸人會唔會慶祝緊拜登當選

點知下年拜登繼續搞鳩中共有冇可能

我咪就係咁講
咁你屌我做咩

仲有中東

可能有d誤會sor
自隊

又唔會太奶既 但亦應該唔會仇共

民主黨太過強調體制內
但體制比支那玩壞左
所以要睇下biden啲官員取態
如果係親華既大家真係要坐穩

中東就冇咩賣唔賣啦
以色列唔會咁易生存唔到
阿拉伯果堆都你打我我打你左好耐
反而庫爾德人就比侵出賣左

起碼中東侵都留左啲遺產比以色列
以色列同遜尼派而家係有實冇名既聯盟

都隊左啦洗唔洗俾埋個屎眼你呀

好

本身以色列同伊斯蘭國家關係開始變好甚至建交先搞d咁嘅嘢

根本遜尼派係過去呢段時間都冇搞以色列
算係有錢齊齊搵
而家之不過係擺左上枱等大家冇得反口

依樣真
做左condom

痴撚線格格下劍仲要搞埋基

呢啲先正常

其實好多人講既抗共共識係合理既
重點都係手法問題 大灣輝都講左好多次

Ching搞錯左啲野
係利post傾咩都好 最後都係會去左搞基

猩猩相惜

老實講抗共就一定會
但係手法同硬度就一定會不一
大家睇路啦

猩猩？
你系米歧視我地黑人

其實邊位上台都係會抗共嘅 因為打擊中共根本就兩個黨都同樣agree嘅野黎

之不過Trump d反共政策會比較嚴厲d 其實佢都唔淨係反共 佢好多野都有反WHO WTO果d唔順佢意 佢都即刻反 佢一個打哂全世界 所以中共亦都唔敢踩親佢條尾 因為唔佢一陣間又整幾多關稅出黎

相反Biden就比較溫和d係政策上(普遍相信係) 佢上台應該第一時間會入返哂d WTO WHO 但政策都係會反共嘅 走唔甩 因為係國家議題黎 之不過會輕手d

所以而家有一派比較樂觀 成日講有抗共共識
大把人知啦 但係佢點樣實行先係問題
拜登話要中共跟返規矩做野 真係人唔笑 狗都吠

其實咪撚玩啦 拜登背後同中共fd到仆街

佢個仔更加收左好撚多中共利益

格劍本身咪搞緊基

佢個仔幫共匪搞監控點幫得落

拜登話要行多邊主義
但如果盟友唔係強烈反共既話
我睇都係打下嘴炮，過下幾條法案
日日strongly condemn就算果啲野

重返WTO

佢做總統呢個好大可能係事實
咁你為左香港係咪仲要繼續反
政治就係妥協
你唔接受既話條路一定好難行

我比較傾向民主黨仲諗緊具體要點樣執行
因為我諗佢地都冇點準備自己黎緊真係做執政黨會點 好撚多變數

而家政權有冇得順利過渡先係最大問題

講強烈反共呢家野 而家班盟友真係傾向越反越勁

大炸彈就真.
什葉反cup既機會好大.
咁樣賣巴, 未來中東一定深度反美.

亂講
我因為著名人權鬥士股東 不嬲都咁尊重黑人

21度好撚凍喎

強烈譴責！強烈譴責！

巴本身都唔係啲咩好野
呢幾年遜尼同巴既關係好差
同埋遜尼大佬沙特被什葉圍住腳都震緊
仲點反美

呢個真係外交問題嚟 美國一換總統就180改哂成個方向 盟友都唔知點跟 你話聯手經濟抗共同中共反左面 點知一選完你就去奶共 盟友經濟就食哂屎 反而奶共只要個皇帝唔死長奶長有
中東仲係講緊武器同人命 如果我係小國俾我都揀長期供錢同武器既中共

台灣都好撚橙
隨時係未來8年比支那玩死

台長 個風打唔打得成

講真利迷無可能反黑人
我地非洲豪門嚟

當年非洲球員前4 利有三個
雖然排第四個個收哂皮

嚴格講香港係冇咩大分別
最撚難搞係台灣 但你話今時今日
支那攻台美國完全唔會幫手既機會太低
而家都唔似2016年

閪婆好似話會做biden 幕僚
呢鋪希望英文拆到

香港個班反左膠反BLM又反民主黨真係累鳩死香港.
台灣無咩野, trump開左個頭民主黨有條件跟.
民進黨又搞同志平權. 講真而家中國反而少左籍口講武統.
不過派官員去台灣應該唔會有, 大家都少左打飛機既素材.

除非支那咁on9 真係打算武統台灣
如果唔係 佢用8年時間繼續滲透 遲早都係gg

Yes
用幾十年就滲透全球

起碼眾志 Jeffery ngo企啱邊
其實我覺得冇咩好屌
有人親共和黨就自然要有人親民主黨架啦

其實不嬲都話2邊都有人企係正常
我相信大家都係擔心民主黨取向先屌
但唔係白兵個種long live trump，而去屌其他人

唉cctoy真係好垃圾
現實中真係有班傻仔跟左佢地mindset諗野

我反而想知上屆民主黨輸左之後勁多人有ptsd
今次咁搞，香港到底有幾多人會有ptsd

武統其實係最worst 既選擇
唔好話美國 我唔係好信其他亞太盟友會無視樣野

會信cctoy既好打極有限啦
根本trump多人反就好正常

南韓越南印度一定唔會坐視不理啦
納粹前車可鑑

至少印度一定做鳩支那
2016年支那d醜惡野都冇咁明顯
而家放哂上台咁濟

屌你識貨喎

2019真香港人創傷晒啦

lm

上年過完依d 真係小事

上年同今年年頭

理大都唔經唔覺成年

2020對我黎講真係食屎狗
2個親人走左
武肺
國安
仲有好多野

入返wto who 咪又係去返支共控制下
Un人權果邊將維吾爾族嘅名單交俾成員國
支那就拎份名單逼害名單上嘅人

根本依家每一寸地方都有支共控制

走唔到就學定煲東瓜啦

牙b

宜家去邊都要學煲冬瓜啦

學定第日入思想集中營起碼溝通到先啦

娶北姑學

究竟獌每年都炒幾多個領隊
一輸波就要炒

野都唔想講 好重無力感

呢幾年慣晒

其實理性少少
根本得香港台灣先咁想trump贏
佢歧視黑人同同性戀已經搞成左自己

黎明之前係好撚黑暗
可能香港人永遠唔會見到

明叔都炒就好大獲加啦

已成定局 香港人成日咩都想假手於人
大安旨意等美國幫你做全套

然後出面一大推移民post
一班後生死既死 坐監既坐監 流亡既流亡
然後你睇上班台另一班後生狗衝政府工
睇緊點樣九成按揭買樓 所以好多野係講黎嘥氣

共和黨保守主義/本土路線本來係佢地既核心價值
trump係本土議題上甚至好多野做得更徹底
但係全球化下 保守派喺社會議題取態就成為左致命傷
其實大多數美國人都係WFC 香港
諗清楚自己應該點行落去仲好啦

正常就係本土優先嘅
人地投票理撚得你對外係點
但係班美豬嘅視野係好窄
作為世界領導人既位置
你走去含淚投個老人癡呆既
同埋出面移民post 我好同意你

其實2邊上場 香港都無得返轉頭只係煲水熱啲定凍啲
但相對大影響係一班未判既手足
因為唔會知咁既情況下會唔會有官變節

又黎侵歧視黑人
左媒影響力真大

唉心很累

應該又一次放虎歸山
為左眼前利益
輸左未來既自己

trump由以前已經advocate pro gay同上任幫到黑人真正就業都叫歧視ching你都要睇返多d正常新聞

侵仔歧視黑人同歧視同性戀真係聽到厭
全部反侵既都係呢個point
只可惜講deep state 既影響力真係好大 用傳媒洗左好多人腦

其實有邊啲比較正常嘅source可以睇

科特出席電視節目，同場德國名宿馬圖斯提到艾寧夏蘭特應該有機會轉投利物浦，科特亦表示認同：「無錯，夏蘭特應該會去利物浦，佢有能力喺任何球隊立足，成為歐洲球壇未來10年嘅主角。或者拜仁慕尼黑都有興趣簽夏蘭特，但羅拔利雲度夫斯基起碼仲有兩三年高峰，我認為夏蘭特唔會留喺多蒙特咁耐。」

咪黑鬼咁 咀下炮 荷里活化
trump做既野遂步輕番晒

貿易戰唔再收關稅
華為慢慢解番
林鄭制裁都可能解番
就算唔解 都唔會再繼續做野

羅拔利雲度夫斯基起碼仲有兩三年高峰

唉

我都係有親人走咗

共勉之

利記講真係一個精神寄託

依家呢個年代太多fake news
我自己覺得咩source 都應該要睇下 再自己做fact check

上場評分

宗師繼續做最低分(2.17)
Jota近乎滿分(4.96)
上次唔合格嘅TAA,糟糕,老母,文尼,米拿,廢中，今次合格
下一次後備出場會有N/A選項,80分鐘後出場可填N/A

自己分析下啦

未必既，搞TPP入南海遊算船河哩啲都係臭巴馬開始已經做，冷戰個時都有好多次政黨輪替

最新颱風消息
強熱帶風暴艾莎尼
時速20公里最高風速小時105公里
將會11月6日進入香港800公里範圍
預計11月7日香港300公里範圍掠過
好有機會發出8號風球

B

Jones慘到
然波都咁低分

Cls mon𠹌住

食個lunch先啦

希望禮拜日有返d正常判決心累

佢老豆咁憎曼狗真係可能有機

訓撚醒未

On撚9 錯到無論

求指點

8號風球機會極細

Michigan唔撚係咁戇鳩呀嘛
13k打錯130k

信台長

美國人做野係咁上下

有人話會8號? 天朗氣清而家

＃114

block 左 無左114

但每次打真軍郁手都係共和黨人，列根，布殊父子，侵侵

無啦
人生很累
唔個博黎做乜

宜家食屎都冇味

做咩扑左人

慘慘豬

雙十一國際免運費

星期六朝會3號嗎? 要同個學生上堂

有機會 但機會都唔算好高

侵有無柒到喬洲都輸埋

老母今日買股票賺左幾3/4皮
話資助下小妹換電話
好滾動

乜水黎

#114
泰亞高艾簡達拿
•
1 小時前

仲養唔養女

我mark左佢做反利

養你唔起

資助埋我ok

資助埋我?

屌亂扑人

你轉會反軒先

你反美波先

熱血軒達臣（反軒）

熱血反軒達臣

果然迷軒心入面都係有個價

我反軒
我可以攞iphone 12 pro max 了?

臣達軒

又話黃色經濟圈
成班友咪仲係買iPhone

我都用緊iPhone

牙登然左學定普通話淘下寶學下煲冬瓜算啦

今日升7百幾點
求其買都執幾皮啦

家姐

記得叫阿媽資助埋我

又唔好咁講
好多人升市買熊跌市買牛架

老母話唔應你個不孝女呀
好人好姐變性做男人

麵咪媽 麵神

我見過真人好靚仔
有同佢影相

換咩 我都想換但茅錢

未有機會見到真人
好想識佢

應該pro Max
其實本身唔打算換窮到仆街
想等13
點知老母話資助先換

做咩啫，要頂撚住，國破家還在，一定係同佢鬥長命

Ok我反美波呢個臭閪

一皮=10k喎

依家傳緊az 有機會反cup
仲未計侵比人掉左一大堆mail in票
呢獲花生有排食

港女唔敢買
美女無咁多本錢買

最重點係無膽玩options

你同啲人話月尾戒丁一個月有咩分別

港女要買國家隊
美女就真係唔好玩
過山車嚟

拎賭波啲錢買極限牛熊
個本差唔多啫

玩美女安全過港女
起碼係真.正股驚閪

你賭好大

Ching贏緊定輸緊

幾舊水
玩正股點會有大錢贏到

我當放啲錢係第二邊儲

放係我到儲ok?

極限牛熊100蚊咋wor
利申唔賭波

咁撚有錢成日扮窮

對鏝 出廢奴定祖達好

屌唔識玩牛熊

幾時有錢過

力子啦
咁耐無踢體能一定100%

有無ching一齊ot

我估會出哂 屌明當中場咁洗
跟住上半場應該已經比鏝城打爆
下半轉返433 追返粒 但都係輸

跟住全世界屌高普 點解唔一開始就出433 屌明正式變做地底泥

唔駛識
拎100蚊是但買

真 輸左補倉姐

玩牛熊不如炒options 都係估升跌
利申 睇住options去買股票

咁不如買利物浦
今季買晒利贏都贏左可能有1000蚊了

好晒時間

屌晒你地無人要ot

讀緊mphil果時好撚得閒
Run緊experiment果時就係炒股
而家無咁好心機

最底

係屋企OT緊打機

點解

DLLM

衰咩

收工先做野

100蚊今晚穿歐霸2.5大
整條4x1今個禮拜又有飯錢

事實

請埋我食ok?

自己穿啦屌你
費時輸錢又話我撚你

渣ga

無人叫你比tips我
我想你請我食飯姐

30碎仲要依靠公共交通工具既男人

真

小妹約左男朋友

死gay佬

祝你快啲炒車

屌我真係驚
好多車手唔識揸車
今日先比條盲撚貨vans唔睇鏡就cut
差d比佢車尾撞到我車頭

日日遲15分鐘以上嘅我

上半場排鳩陣.gif

大人拎幾十萬炒股唔出奇呀

不過OT150分鐘？

Egypt coach Shawky Gharib: “The team’s technical staff and the Egyptian Football Association have the desire to call up Mohamed Salah for the Olympics.”

This would see Salah possibly miss the start of the 21/22 season.

我official係9-5
平時1030先返到

牙排咪咁串好喎

Liverpool are one of the four teams competing to sign David Alaba on a free transfer next summer, with Man City, PSG and Juventus also keen.

However, the defender doesn’t want any of those clubs, with his heart set on a move to either Real Madrid or Barcelona. [AS]

甩p未

牙台

窮呀

Kia suv先好1823

好似好麻煩？要燒碟乜乜柒柒個啲
未試過1823人

我都覺得煩

而家都無得簡 要搭返黨鐵

我未喎

試過係停車場比個呀嬋hit and run去報案都係私了算
要搞哩啲唔係私了既野好煩

有fd試過俾人雙白線閘車
1823後好似有popo搵佢落口供

我以前一個月遲嘅時間等於呢度一年

咁佢又冇阻到我嘅
見到姐

公司垃圾咪咁度縮囉
例子FSG

咁你OT又嘔返突呢

前公司好好
返返下工落樓下捉精靈都仲得

除非比人cut雙白玩brake check之類搞到差啲撞，唔係邊有心機去搞鳩人

心情唔好

屌咩工

未
出年2月未先甩

公司有一半人做做下野落樓下食煙

咪嬲嬲豬啦

你返火箭兵團？

反軒先有前途呀

唔食煙真係好唔抵

smoke break好撚爽

食煙撚真係好仆街

去扮食煙 拎smoke break

屌我公司無人食煙

所以我試過做做下去左商場買衫
驚無哂我個碼

Barca

頂

吞pop極致

屌收工

CLS 宗咁都可以唔合格

黃藍是政見 黑白是良知 反宗是義務

老實講
佢除左助攻果球唔知有心定無意
真係踢得差喎

想和真係要433陣+thiago & matip both fit to play

明恰鳩你p 吹？

1個shot on target
2 個 key pass
93.4% passing accuracy
1個blocked shot
1個助攻

防守時又無話會踢少一個， 有咩direct error

whoscored 8.03分
sky sports 8分

你話俾3分都算 一堆人0分 我仲以為佢送左3球俾人
果然啲印象球迷最撚識波

呢個好笑喎

matip philips,暫時最穩陣

不過驚馬貼未有態

冷靜d
我冇俾分
我真心覺得佢d位麻麻
俾波同企d位都麻麻

咁點姐
炒左都唔使加P嘅

我只可以話如果架仔既stat 係咁
呢度無人會俾低過2分

然後有人話呢度無人盲反宗

Reddit見到
睇數據Jones 起碼好過老母

利申冇睇

Pin this

球逆足助攻幫佢加咗1分（好似）

老母做既野多d ge
都有少少就住屌宗踢
冇乜workload

醫院research

岩岩 check 左
老母 passing accuracy 92%
無blocked shot
無tackle
無key pass

真心話

下半場又助攻 又狂跑
最後贏5:0

都咁多0分

真係一個好好嘅指標反映咩叫Bias

邊鳩個無人盲反我就屌鳩邊個

李典呢個表成功幫Jones洗白

Liverpool target Ozan Kabak will be sold if Schalke receive an offer of £18m, with the German club desperate to raise funds.

The Reds also hold interest in another Schalke defender, 19-year-old Malick Thiaw. [BILD]

「真係踢得差喎」

下次Jones踢得差到時先再一齊「討論」啦下

咁撚伏
平到咁

講多樣
whoscored 同 skysports 都係俾jones 中場最高分

你話數據點反映唔到場上表演都唔會 4分 vs 2分

因為開季又紅牌 又派膠 大跌價

Jones咪即係差唔多啱啱嚟嗰陣嘅神軒
係咪都有人反㗎啦
不過5-0都可以唔合格真係誇張咗啲

Thaigo 對曼城出得未

0分擺明盲反架啦
唔明有咩討論空間

呢度啲人唔gur宗師正選多過短同南野
將負面情緒投射落宗師度

果啲傻閪講都費時講

特登去睇stat 真係愈睇愈嬲
任何人stat 係咁一定3分起跳

大炒都咁多負面情緒

盲反真係好撚on9
佢哋覺得做利狗只可以盲撐或盲反一個球員
而唔係睇表現評價

睇多少少data
成32.8%0分
即係每3個有1個俾0分
基本上0分都係盲反

係
好多人反佢我都無野 甚麼有幾個反宗既同我立場係可以完全一樣

但真係好多見佢樣串就盲反既傻鳩

屌宗起碼都有個助攻 我反宗都比左3分

唔係南野正選見到係宗咪嬲囉
呢地好多人見到宗正選就熄機訓覺
佢地又嬲唔落廢中咪轉左去反宗

喂屌我迷佢都係3分
揸揸手先

3分就唔錯啦
炒5球得1A又好似唔係最好既

其實盲反都可以既
始終足球唔一定咁理性
但入去俾0分就鳩左d

唔係迷宗
班友成日踩到佢一文不值
但又唔諗下佢已經係近年最有potential嗰個青訓中埸

如果你話贏1:0定2:1
跟住佢成場隱形或者垃圾表現
比零分都情有可原
但係5:0到底可以點比0分

啲企位 推進真係有啲鳩

我理性既 是其是非其非
屌宗短期內要改善既真係要增加下個workrate
佢咁後生但跑動範圍真係唔夠大

最有potential既中場係TAA
不過被人踢左落閘

盲到話佢樣臭串
屈佢種族歧視
所以反佢
咁樣叫可以？
Cmon,呢啲唔係理性問題啦下話

我迷佢係因為佢有potential 進步快
唔係覺得佢宜家好勁

所以應屌都係會屌

由我迷佢果日開始 我都估唔到一年後佢踢到呢個質素既波
身形好左都無跌腳法果啲
我迷呢樣野

所以阿叔果啲屌鳩廢中俾佢踢正選 我覺得岩架

你哋把口就好似出唔到一句表現有待改善咁
講到佢完全冇留隊價值
咁不如成個academy 拆咗算啦

架仔佢地又識叫人俾時間

呢啲我一定係屌廢中出鳩陣
關個球員撚事
不過炒5:0完全無mood搵戰犯

第一次見人想踢西乙

廢中上場有3.35

有條撚樣搞事全部俾1

唔使拆
不過樣衰冇得踢利青訓咁解
黑人-50分

身體惡化
應該唔會再有見面會

我利近代都市傳說

1. 基達破密集
2. 文尼黑面
3. 宗師種族主義
4. 宗師份人好撚串

諗到再加

米拿返列斯

因為侵侵輸咗

好啦 比你過

5.水貨交屁不和

6.韓妹係女人

7.奶西係富二代

依個真喎

5-0個球jones係後場帶返生個波出黎佢地又當睇唔到

7. 馬貼傷癒

8. 卡膠唔派膠時幾勁

交失波推甩腳盲撐果啲咪又睇唔到 on9拎黃牌又睇唔到
佢大部分時間都踢得差

ab心諗要不是我,又無cs啦

9. 摩蘭奴踢翼幾勁

唔講以為成隊冇人推甩過腳

Phillips打鏝 咪玩喇清
點都係matip + gomez

我唔係講緊佢有無廢
我係講緊佢點會0分

佢唔應該0分都係盲撐

10. 推阿奴上去打中場

10. 南野係有料 只係踢唔岩位
11. 宗師有特別待遇

因間推馬貼出黎打十分鐘又話拉親尻肌傷三個月

11. 綿龍打攻中

12. ibe勁過250

13. 古積勁過thiago

之前對ajax 正選 6號橫傳宗 就真係踢得差既
對阿特蘭大呢場以19歲黎講踢得唔算差喎
利伸 反宗見宗正選訓左 之後睇返全場

14. 連狗ban左啊正

14.廢中想要嘅人FSG一定會俾錢買

就算係老母踢成咁 老母都唔會0分啦老實講

15. Nike會幫手俾錢買包皮

對鏝喎大佬 傷3個月都係要出架喇 冇計架喎

一個人行入酒樓食飯 好似怪胎咁
但我叫左個孖寶 蒸頭腩 炒斑球
我發現一個人食酒樓 打邊爐真係會比人岐視

我都想試下

兩樣都試過晒 但睇戲真係唔得
食飯都係必需 根本無問題
但啲人聽到你一個好似唔想server 你咁

戲院咁黑無所謂啦
利申試過幾次放假自己去睇早場

睇戲真係唔得 我覺得好毒

又唔係溝女 睇戲自己一個人有乜所謂
利申 經常性自己一個睇戲

轟有女球迷上左體野

對阿特蘭大宗師踢成點？

睇戲一個人驚咩 生日一個人去海洋公園先毒

睇戲一個人幾好,不過開場前落場後難免有少少難頂

以前去電影中心睇,大把同路人,就咩難頂感覺都無

盲反果d真係唔洗討論
雖然我比3分

我比左4分

我呢啲死毒撚一個人去旅行呀 睇戲乜都得

自己去睇戲我成日都咁做
入到去睇都唔會講野 有無人陪都無所謂

跟本就踢得唔差
taa一上佢返落去補位
作用同老母其實差唔多,

好想再同女女去旅行

痴線一個人睇戲係享受

不過戲飛太貴

反而我唔敢試自己一個去打邊爐
以前扑野家都未試過 而家無左扑野家要去自己開一個鍋更加唔敢試

識嘆

屯門幫到你

整支大啤?

而家大把茶記或餐廳都做一人鍋啦
跟本無野
係酒樓或真係邊爐店就唔多敢

一個人去福岡睇AKB 總選
邊個夠我毒撚

飲香片 最衰無金銀蒜蒸 叫左果皮

我就唔敢一個人食高級西餐

李寧旗下私募基金入主英鞋履品牌Clarks 涉10億
李寧 （02331） 創辦人李寧擔任董事長的私募基金萊恩資本（Lion Rock Capital）正式入主英國百年鞋履品牌Clarks，涉資1億英鎊（約10億港元）。
Clarks與萊恩資本達成協議，Clarks不會關閉任何分店，也不會裁員。交易完成後，Clarks家族將保留少數股權。
Clarks由Cyrus Clark和James Clark兄弟於1825年成立，至今有195年歷史。Clarks於英國及愛爾蘭經營230間店，計及特許經營店全球共有1265間店舖，今年5月曾宣布全球將裁減逾900個職位。

繼續比支共坐大=比佢食左個地球

屌 我成日做架啦

16. Hoever係VVD 2.0

我就係講緊酒樓同邊爐店
呢個對我黎講係大佬黎

曾經我連叫starfuck我都唔係好敢

敢又唔係唔敢 但反而自己一個無咩興趣食好野就真

你係我地利post毒撚之星黎架嘛

巴倫紐窮人救星

我連小巴嗌有落都唔敢

食屎啦你

呢個真

17. 14失冠因為俾精宮迫和

專登搭車入去睇都仲抵過係出面睇

18. 老母急屎會勁d

比多少少去睇凱都啦 巴倫紐睇壞眼呀

係台灣試過一人打邊爐同燒肉,其實幾正

早排有折,E+仲有冇

想試旺角個間獨,火鍋撚,
又係一人一鍋
黃店

老母急屎真係會勁d 喎

我鍾意食616,有外賣,最正係好重牛味,佢癲到連D豉油都有牛味

同床個個係咪佢

佢都係踢過一場姐
唔通佢上力踢果d又急屎咩

一個人唔食好野嘅話
我三十幾年都冇食過好野了

616好食

真,好食過牛大人

最正係有唔同部位得黎又好食

又提

616 真係正 講起又想食

次次都係同佢去食

你D G點有冇咁多

616好正 不過湯底有時好淡

我地陪你去
臨走影返張M記相

唔想同你食
一陣迫人食精

我都唔敢 一個人食多數叫外賣

如果多人,你試下牛骨加牛雜湯

Btw
條友吞左精味

【BREAKING：曼聯接觸普捷天奴】

曼城晚報獨家報導，曼聯已初步接觸普捷天奴團隊，洽談有關曼聯領隊一職。

報導指，雖然曼聯領導層依然希望蘇斯克查留隊，但假如本周末敗予愛華頓，情況可能有變

剛剛過去的星期一，普捷天奴現身 Sky Sports Monday Night Football 爭取曝光，有冇咁橋......

LINK：

每個人都有個脆弱的心

就算堂食都係揀d快快手食完就算既餐廳

Armchannel條新片 個melody hui走曬光

射d精落塊牛到先再食

試過兩次一個人去開鍋 叫個貴啲既set
慢慢嘆
有次收工9點半先去開爐 同啲waiter阿姐吹水

唔想睇你地食

有2個靚女唔睇走去睇佢

三哥

過到呢關，下一關就係一個人去唱k

Ahgi走光就話姐

係日本都唔敢

本身都唔唱k 咁下一關係去邊?

屌，唔好再講，諗返起獨遊日本好撚爽

一人唱k我覺得已經係final boss

一個人去行動物園,利申我會我試過

屋企附近又無比乜呢d餐廳 次次有d咩想食 但一諗食完咁遠先返到屋企就放棄左

老實，如果有一日支那資金收購垃圾利，大家會點？

一人做手術

一個人打j

通常講得多數都炒
我獌復興了

一個人去usj

割包皮

我明

之前個鼻爆左細血管
痛到仆街

有得一齊做手術?

屌你老母支那狗害人害物

冇人陪自己去完自己走

串唔切

有

移植（ry

朗豪坊早場囉，38蚊抵到爛

同熱狗交換領隊

輸撚左比隊唔知乜鳩隊忍夠啦都忍左咁耐

求下唔好炒

下場求神拜佛曼聯贏愛狗

好多廢青

另加兩隊打大交 紅返兩三個

打交 紅牌 VAR
最後打和

邊條？how much？

咁都仲有醫生護士陪你既

挽留

比多幾年時間啦

我地仲未踢加
雖然琴晚果兩球都好7下,但SOC起碼亭左RB同PSG呀

和都炒

好奇怪 點解曼迷好少叫蘇狗躝

因為活華特個priority高太多

難得希望獌贏
俾啲時間sob啦

見到sob就好似見到幾年後嘅謝隊

希望謝隊起碼做下名帥副手先去利
除左學野
起碼人脈都多啲先
當初渣土冇人脈想買個好啲嘅人都唔得

除咗高普之外重可以跟邊個

渣土

輸都算，個兩球都輸得幾肉酸

攻擊鐵三角

謝隊呢排啲戰績痴撚線 今晚贏埋真係不得了 如果最後歐霸前4 拎蘇超 覺得已經夠班接高普

行得好辛苦

FUCK

果兩球已經唔係球員質素問題,係戰術問題啦都唔知點練波

街場咁

Upaxxxxx琴日一球送禮一下手球未黎已經利化

安76會唔會玩爛個玩具架

要睇下冇春袋果個出唔出到

不了
要西維爾果個算

1.78m

Kounde定d carlos

Kounde

不了

第一下佢個隊友係咪玩鳩佢 3個人圍住傳返比佢

嘩屌好仁

我屌果個波仔

Underdog教得好
同班霸場場要贏
係兩回事
好似渣土咁

利po有好多有鳩小妹肯同你玩

格流淨係對CELTIC一隊係UNDERDOG, 對蘇超其他隊佢就係牌面高D果隊

收到官網波衫了

謝隊接高普咪玩喇 係都pep接喇 帶開盃賽 做慣高普副手 知點樣踢先攞到歐聯/英超 謝隊黎接副手位就差唔多 好似泰利咁 做下副手先喇

叫春未

從來不想走 轉淡都死守
想再飛返 下課後教堂邂逅
回歸到我們 在最初 著了魔
光陰早跟你消磨

連夏蘭特咁勁都冇女
咁我冇女都好正常

你最後買唔買到11樣野

照下鏡 覺得同夏蘭特比點樣

問你嗰時已經比左錢 send左email問 佢話個system當左我係fraud account
所以可能有關 會幫我搞返惦 (但唔知佢搞左未)

佢靚仔過我

其實最好就去下其他歐洲聯賽累積人脈經驗
eg 去德甲跟下費歷克, 拿高士文嗰啲學下嘢

但係有d人真係啱做助教多過主教練

Taa同robbo條片
玩捉鬼

我試過一個人睇演唱會，都無乜野啫，係無咁好feel, 都enjoy 既

我都叫試過同個朋友分開左坐

基輔個龍勁到 買佢頂早安得唔得

無問題wor，我上次轉機留一晚都想一個人行貓空果個動物園。

蘇超都係去英超中下游沉一轉好少少

有無好 enjoy 咁唱曬歌，俾人側目先。

同志們好
操你媽逼紅軍咋麼又在禮拜一深夜才比啦？

曼城太牛B死了
紅軍要抖一下

pm小妹

屌，係未元朗？之前有friend去過，啲女開萬四蚊一晚過夜

附近唔係好hyper, 攪到我都收儉左，所以同朋友一齊睇就可以一齊發癲係開心啲既

屌那媽 大選都有untill we score

我都試過，當年x japan嚟香港，身邊完全無人啱。當年條女話如果無人陪未我囉，跟住我心諗仆你個街食炒價三千蚊張飛，我寧願自己睇好過

俾啲誠意打簡體啦

我去過睇 Band Show，有班撚樣係咁係度嘈，係度自High講笑，又係度笑鳩個表演者。

你美國大選5001唔開po

去過一次，好彩有老細，齋坐都2700三個鐘，做女真好

點印？

神軒

有咩做 未見識過

ga 無限加時
總統已袋 理能得你

好波呀呢位球員
英超+世冠？

係

飲下酒，猜下枚，攬下腰仔，摸下手仔

@元.朗拿度

咁爽皮 係咪任抽

仲兒戲過香港啲選舉

出晒結果 跟住不停收mail in 票泵到燈贏為止
堂堂民主大國呢樣野真係好荒謬

身邊有條女之前被人爆做ptgf 6k1q
呢排好似搵到新水魚
住靚屋日日飲飲食食
真係有西就可以投胎

第一個留言笑到仆街

睇美國個選舉好撚癲 玩到交接都可能未完
至少呢個月唔洗諗有結果

有時覺得熱狗恐怖過藍屍

熱狗根本反社會人格
邊樣多人撐就反邊樣

比狗

今次大選一次過將deep state 既野推晒上檯面
睇返sanders 個預言 侵任命保守派法官
侵好似行緊一盤棋
呢兩年真係好癲

估唔到美國大選都變笑話
咁撚假都有

點解聽日咁熱

有人嘅地方就有黑暗

真係世風日下
又有大學生zoom上堂對住鏡頭搞野
影撚衰哂啲大學生
我讀大學個陣都唔會咁

你大學嗰陣邊有得喺屋企上堂呀

係咪想我狙擊你

冇女同你搞啫
洗唔洗咁惡

點睇你老闆撐拜登

我而家讀2nd degree 都要online 上
咪一樣唔會咁

你老闆都撐

想問下台長星期日會唔會落雨？

係冇女同你一齊開zoom搞啫

收聲啦屌你老母

我都冇

咁你兩個約埋一齊搞未ok囉

想同韓妹子

2nd degree好遙遠🚬

我呢啲垃圾點同你first hon aim醫科嘅人比

我捧韋斯咸

星期日中堅 Gomez + who

呢幾年d妹妹仔又淫左
早幾年都仲有少少禁忌
遲少少出世就好

原來米勞列尋日又輸球高波派膠

matip

入唔到啦
考到個試就去外國讀了

謝隊咁快就0一1

賓菲加差兩班波啦

燈到奧達文迪又爆

咪又係輸

cls
燈到狂抽網頂

謝仔反cup1-3

2一1

賓菲加cup硬淆閪

打錯

奧達文迪真係傻閪黎

豬潤麵真係好正

我kent威武jei

其實上次投票是咪一樣咁癡線
賓洲真心on99

君子

咁都比人追返,on9

大佬謝隊個中堅 慢到隻龜咁

賓菲加反cup

On9到

5分鐘前仲以為賓菲加已經冇心追
咁就追和3-3

好彩另外兩隊水平差太遠

歐州賽上左一堂

大佬長時間打多人一個都比人cup到2球 垃撚圾

賓菲加真係食撚住君子 拎完歐聯個年對住有森馬奧ge賓菲加 利比人踢出局

deep state為左拉侵落黎無所不用其極

好彩我地選都無得選

GA同賓洲直頭係輸緊10比0但無限補時再狂12碼到反cup為止

真，香港人好幸福

民主黨魔性澎湃

泰繼續冇份training 一個月一場不是夢

冇泰可以收定皮

掛住玩q&a

熱刺今季劍指歐霸冠軍 終於有盃

ac輸了

現時效力水晶宮的後衞馬馬度沙高，本來球員前途一帆風順，不料2016年效力利物浦期間，被指服用的一隻消脂藥中含有禁藥成份，自當年4月28日起被停賽30日，導致沙高無緣紅軍該季最後8場賽事包括歐霸盃決賽，以及失去代表法國出戰16年歐國盃的機會。不過英國最新報道指，世界反興奮劑機構（Wada）已向馬馬度沙高致歉，並向沙高作出大筆賠償。

琴晚有人j謝隊返黎教
即刻柒俾你睇

賓菲加wo
作客last minute比人逼和算係咁啦

驟雨啦

琴晚係twiiter到問" is it normal to receive 130,000+ votes in the middle of the night?".

今朝起身見到比10幾鬼佬圍插
又比人問我係咪commedian

都唔諗下蘇超本身乜料 睇下霸主些路迪出到去拎幾分先啦

問黎把鬼咩 當笑劇睇咪算

伊恩拿祖都入到兩粒

左膠真係好撚惡, 好驚

賓菲加今年買左幾個
葡超岩岩先輸第一場
本身班底起碼預入4/8強

出個4231 70分鐘短禁制
有貼應該有得打

所以作客賓菲加唔易踢

今年歐霸如無意外得英超幾隊爭

贏緊兩粒打多一個
不過celtic搞乜歐霸都俾人炒

人地打少個都贏唔到

GA個補時仲未完
快啦好悶下我要睇牙登超奇跡紅洲反cup

Joe Gomez in the PL

Apps: 6
Tackles/90: 0.5
Interceptions/90: 0.7
Clearances/90: 4.5
Aerial Duels Won/90: 3.8
Aerial Success: 53.8%
Rating: 6.61

In the #UCL

Apps: 3
Tackles/90: 1.3
Interceptions/90: 1.7
Clearances/90: 6
Aerial Duels Won/90: 5
Aerial Success: 93.8%
Rating: 7.73

唔識打英超

英超比人睇定黎食 都正常

一講就cup左

等睇全部都係登登贏

NC都幾肯定會filp扮到好公正咁

More votes have been reported in Chatham and Clayton Counties, narrowing Trump’s lead in Georgia to less than 4,000 in that state

屌你老母4000就快啦屌 你個60k入完都夠數封得盤啦

真係until we score
停哂點票要等mail in vote
仲要全部民主黨州長

其實真係幾on9
因為你9up一句 搞到半年甚至之後嗰一年都係到白坐

點賠番個歐霸比利

個垃圾球證 依家仲有冇得做

見到賀錦麗都知咩料啦唔好有幻想啦

搞到咁亂就係支共想要嘅局面

Thiago究竟搞乜

其實阿聯酋敢同以色列建交，肯定有沙特默許㗎啦，只不過將暗地裡嘅嘢表面化
以呢家沙特嘅情況，頭號大敵一定係什葉派同土耳其

要練大隻 古仔去左拜仁就大隻左

仲要無得出決賽，本來好地地

搵極都有票
如果港共區選識呢招就唔使大敗喇

問題係遜尼派公然揹左背叛伊斯蘭既罪名
石油又唔再值錢 沙特被收皮唔奇

有價好賣

宜家咁睇佢特登比你贏都唔出奇

原來60k又變左72k

下年垃圾會就到港共大勝了

其實sakho都幾慘
當打年齡咁樣停一兩年

港共：多謝美帝教曉我地點做

成個職業生涯搞彎咗 點賠點道歉都無用

同巴士連續兩日見到靚女
但全身衣著完全一樣 代表咩

公司制服

咩公司用熱褲做制服咁惹人制服

亞泰對曼城出唔出到

冇圖講經

有啲野心照啦

下車了

同我過夜sorry

連著兩日 毫無防疫意識

中國式民主萬歲

全車人狂望

呢個好女仔，好慳家

好似老夫子咁成個櫃同一套衫唔得？

火雞呢幾年好似食咗過期春葯咁癲撚咗

完國勇都係咁啦

大j都話自己係咁
鐘意買一款多套

都係果句 容易襯衫丫嘛

佢係老夫子？

佢琴日放工喺我到過夜 冇衫比佢換

大家唔好咁殘忍啦，俾個希望手足啦

手足

玩Q&A玩到傷左

泰玻璃

之前廢中又話屌泰出得
利出嘅口術永遠都係扮出得而唔係扮唔出得

代表連續兩日都係我到

其實係咪用咗二千萬借佢過嚟踢兩場表演賽

有基達有古積有宗仲唔心足？

但利可能逃過一刧，如果沙決賽打得好赢埋可能會永續，唔會有VVD!

利po真係多襟兄弟

有鬼古蹟

唔會啦
紀律問題

多蒙特輸佢包曬越位 條友打唔到highline
咁撚廢都幾難無VVD 最多係無KLAVAN姐

謝四作客賓菲加和埋
雖然贏緊3球比人下半絕殺追3粒

又唔係咁講嘅

沙高嗰種咁粗嘅踢法咪盞自己爆多幾獲
不過當季夏天可能好唔同，話哂你都入到歐聯
到時候會唔會係葛斯instead of Mane, 施連斯基instead of lomo......

day by day access wow

但係學咗廢中啲衰嘢？點解換得一個人

仲要打多一個

就睇下星期一佢典著

得靚咪得

你同樂子住？

著長牛仔褲
因為佢放左套衫係我到

咁計唔太啱喎

靚女直程無沖涼都冇所謂啦

最多蝕底啲我幫佢沖埋

好想幫佢奶乾淨個格甩底

狗d口水多病菌
會愈奶愈污糟

我都估熱刺贏 板凳深度好咗好多今年
馬撚又一年無歐洲冠軍了

歐聯果堆落去先見真章

皇馬

可能皇馬跌落去呢

點睇Thiago嚟咗咁耐淨係踢咗1.5場
佢係勁 但等佢開飯就仆街喇
好彩中場暫時唔缺人
連Keita Ox傷埋都唔覺缺人

佢比67咁剷法姐
本身都唔係踢個陣拉親/training 整親

有無ching仲係深信thiago禮拜六奇蹟練到波 之後出到

Fsg心諗早3個月買都係出得嗰2場 早知唔俾錢等免簽 下次唔會再做傻仔

我信佢會後備出

原來選舉咁黑暗 都係中共好 唔洗選

林鄭延遲立法會選舉 走得太前

下半場入一粒再比人追兩粒啫

Until Biden Score!

屌那星 cctoy班on9 係咁洗熱門
愈黎愈唔想睇

波圖咁勁都和到算係咁

哂氣啦
唔好講依到
FB 都大把盲毛亂屌人

賓菲加呀ching
波圖要配馬賽架嘛

主要都係愛侵力太煩 輸打贏要
拜登出黎講野就笑鳩人
侵侵出黎講就狂賀

牛頭角？
咁多kt l嘅
有冇人相認

今日做乜會熱到咁

係啊
牛頭角

忽發其想 下年無咗老母呢個唔識傷嘅中場之後 仲有邊個中場可以穩定出到場
不安 唔通要虐老

冇埋米拿

milner都走啦

要一次過買兩個中場
除非下季南野會轉踢中場中

宗師表示：計畫通

基達 宗 南 古積 泰 軒 邊 張
就咁數都8個

唔係踩南野
但宗師打中中肯定好過南野

如果數健康嘅呢

古蹟真係降價賤賣喇一定 完全唔係高普個plan入面

Thiago 唔駛練波 直接落場都一堆killer passes啦

係 跟住又儲氣儲返10場

都係
宗師踢中場好過南野
南野應該都係踢返前鋒後備
然後練明奴做既野

其實gomes, philips 都打唔到
同自信心有d關係

宗南軒邊會比較健康

贏到曼城都okay啦

暫時歐聯晉級都穩陣
又冇聯賽盃踢

最強揀波踢之人淨係踢大賽 屈機

好彩分組賽領先緊
唔洗好似之前每季都要踢到最後一輪

當年搞沙高,係咪針對

一句道歉有鳩用咩

2020年真係好難捱
有幾多人可以笑住咁過

毀人一生
然後想一句sorry就搞掂

Sorry比清

點解隻藥唔係黑名單都可以話係禁藥? 有冇咁ON9

台長你毁咗比清嘅乜嘢

原來隨便錯手 可毀了人一世

精節

係撚錯手
擺明針對
決賽隊西野用手踢都得
打撚咩

cls球證
真係明黑

歌詞

於心有愧

究竟keita出到先定牙泰出到先

比Keita 教壞哂

【James Pearce Q&A 5/11】

James Pearce不定期Q&A同利迷互動傾吓波，當中包含佢所見所聞嘅球會消息及個人意見，最新重點如下︰

球員動態
- 泰亞高‧艾簡達拿今週大部份時間都缺操，暫時仲未回復正常操練，但快將復出
- 法賓奴有望國際賽期後復出
- 張伯倫仍需要休息一段時間，暫時仲未能重返草地進行輕量操練
- 估計馬迪普會重返正選，強強對碰經驗秤先，經驗始終比域斯‧威廉士或菲臘斯好
- 馬迪普傷患紀錄係隱憂，似乎難以應付一週雙賽/三賽
- 域斯‧威廉士長遠潛力比菲臘斯大得多，暫時表現比預期好，遠超期望，但仍然需要證明自己有能力成為利記四號中堅
- 菲臘斯上場對韋斯咸表現出色，佢防守夏拿硬橋硬馬嘅踢法可能係目前理想人選，但對曼城嘅風格似乎未必合用
- 祖達嘅速度及擅長踢身後波對阿特蘭大大派用場，反之費明奴踢法上較多返後協防及組織，踢法南轅北轍，所以其實好難直接作正面比較
- 祖達近況勇銳，信心十足，實在好難將佢排除喺正選陣容以外，高普將會有幸福嘅煩惱
- 費明奴對利記及高普陣式仍舊舉足輕重
- 古美素預期最快要到足總盃先會為一隊再次上陣

球隊動態
- 談論今季英超冠軍言之尚早，對曼城亦唔係咩冠軍前哨戰，頻密賽程加上無球迷入場，相信利記或曼城都好難再拎到九十分以上，假如贏到曼城，利記會有相當唔錯嘅八分優勢，值得審慎樂觀
- 高普帶隊後首批揹飛球員漸漸淡出，費明奴今季仍然會得到重用，但祖達加盟後佢未必再係必然正選，黎緊換班及接軌工作對利記非常重要，既然高普可以一步一步建立到一隊出色球隊，相信要再建立另一批骨幹都唔係大問題

轉會傳聞
- 有考察市場上其他中堅人選，但仍未決定係咪真係需要一月急於補強，一切會取決於域斯‧威廉士嘅成長及馬迪普嘅身體狀況
- 中堅目標將會係一個長遠人選，唔會係哥爾卡或卡拉雲呢類過渡式替補球員

個人意見
- 對曼城會用番4-3-3陣式，同時正選出晒費明奴、文尼、沙拿及祖達係過份進取，慣常三人中場較合理
- 祖達值得正選上陣對曼城
- 高普角度作客曼城唔贏都唔好輸，和波其實唔係差嘅結果
- 預測利記3-1贏曼城
- 需要添購一個新中堅
- 費明奴狀態低迷相信係太攰令佢力不從心，過去五年佢為利記上陣過頻並一直交出好表現，佢嘅踢法對體力消耗非常大。其實從來都唔能夠單單用入球數字去量化費明奴場上嘅貢獻，但無疑筋疲力盡亦影響到佢目前各方面表現

終於有lunch time

賀錦麗呢啲真係鬼撚到
成個賣國賊咁

有10號打佢先有可能翻生

睇Inside training 見到Jota一野鳩ban落去Gomez條J到
又傷多件

買個正選 推玻璃貼做第四中堅就fit.

以南野加盟到依家既表現 都好難有10號位比佢打
除非變陣打類似文明沙祖咁樣4個前場

切左佢,個身輕D跑快D

咁就變左你個名

練緊金鐘罩

有冇人知Thiago 有冇練波

有冇人買咗飛睇鬼滅

呢套上年既
新個套早兩日出左啦

無純粹係間動畫公司屈機

我想睇真人版鬼滅之刃多啲
最好就有美波

又in?唔係有offer啦咩

有美波一定去

Taa條友笑容勁賤

笑左

條友睇女

2套都求code

祖達近況勇銳，信心十足，實在好難將佢排除喺正選陣容以外，高普將會有幸福嘅煩惱

原來今年鏝個xg低左勁多

睇LFCTV見到主持係Mellor
仲記得佢對阿狗個球

其實果個阿姐扮interviewee咋
考緊你地班人反應

佢先係大粒

𥄫阿姐先請
𥄫靚女個啲一律唔請

仲有三個幾鐘先收工

$18油脾飯窮人恩物

返埋聽日又放假

成班笑到

到12月尾先紅日

又借interview cow女

Jota body balance真係好好，拉唔跌

office扮工有咩好做

唔想做果份

放大假

鏝贏利 3-1 似樣啲

放左十幾日假 仲有十幾日假未放 又無旅行去

時間過得好慢

今日出左去做野
應該4點半-4點9到收工

4點9老細call你返office ot

老細今日同個女打針
唔得閒理我

ANGEL今日方加

我已經走左
出去做野就蛇走左

屌就黎訓著

呢位清同體嘢個利迷主持一樣意見：

我覺得真係仆街，好似全世界都想我利死，逼害我利咁

清依家先知
根本普遍嘅英國人都係好憎scouser 由其是londoners 因為憎佢地口音 憎佢地成個鄉下人咁
情況就好似有d港島人會睇唔起d屯元天人咁 憎憎下就憎埋利記 仲要利記又柒 唔笑你笑邊個
利申 英國讀書 知英國咩料

沙高講 Liverpool Country

啲黑鬼真係好鍾意跳舞

我地大媽都鍾意

今晚press-con話泰奇跡復出未

GA終於都until we score 可以call得

都係等打上法庭架啦

易ching幾時肯屌死大波華

印票印到變藍 printer終於可以抖下

其實真係假到有D誇張
停點票, 之後等MAIL IN VOTE
點到過哂為止
仲要停親都係咁
如果真係做馬, 美帝都唔駛做世界一哥

一cup就停

咁樣搞法真係坐大左支共
D盟友仲點信你美帝
我當真係有種票, 民主黨真係推個國家去死

ga個1%數左2日都仲有票 永遠都話又搵到d票未數 勁撚到

我屌咪即係你屌

美帝真係鐘意做馬有劇本
nba又係咁
美佬鐘意睇既摔角又係咁

仲撚假過支那

你講咁多都係想講中國有幾好JA
我支持你嫁WO

真
雜大大對比起上黎起碼都叫民主D...

我願意捨身成仁

敗登終於until we score

We just received 1,843 additional votes from Georgia. Biden is currently up by 917 votes. 4m ago

票站可以一路點票一路有票入黎
完全顛覆左我對選舉既所有邏輯

俗稱既睇住黎食
原來登登唔夠票 投喇喂

咁既mail in vote真心on撚79

平時報新聞偏幫一邊
數據做假
控制傳媒
真係好撚癲

先唔係話唔信D票係真
大佬你D票過左幾日先送到, 個印係3號就OK
真係好難唔令人懷疑WO

被問到XXX球員康復進度如何 高普一定答「He is feeling good」「 Need to see whether the medical department give us green light」

被問到XXX球員有無可能出埸時 高普一定答「We still have xxx sessions of training, we'll have to see」

被問到點睇下埸比賽時 高普一定答「XXX, XXX, XXX are exceptional player」「We have to be focus, fully prepared for this game」
所以根本無可能問到野

mall in完全無監管 咁票站都唔洗職員啦老實講

仲有unfollow 左好多外國明星
真係接受唔到支持個戀童
唔理政治都睇下為人呀大佬

好出其咩 jeffrey epstein 同harvey weinstein呢2單都prove到外國明星好撚多都係虛偽到仆街既人

呢個真 乜撚野LBJ taylor swift snoop dogg cardi B呢D出撚哂post ge 屌你老母全部unfollow哂 望見就眼冤

Ricky Gervais當面屌柒班仆街真係算係咁
全場得Adam Driver 跟住笑

最賤係班人見你唔打#bidenharris2020
就係到追擊你
明星用自己影響力叫人去投票係好正常
有班友見你唔take side就話你係唔係支持trump
痴撚線紅衛兵

上個post我都有提過
根本個trend已經變咗係邪教風氣

伊斯蘭斬人首就大愛包容
Chris Pratt去個教會都比人屌到仆街死

hollywood應該開番套戲拍呢場大選啦

睇完美國班偽人偽善言論
即刻覺得香港黃藍比例已經唔差

真
至少有藝人真係敢出聲
屌你個邊支持共和黨好似死罪咁

你屌咪即係排長屌

好複雜

淫亂派對

排長屌咪即係韓妹都有份

韓妹有份姐係啦妹都有

做得until biden win
不如試下點晒票再話搵到票flip 埋其他啦

啦妹有咪即係你都有

我有姐係點

貴post 真亂

最後發覺原來全美國都投Biden
感動

大學果時take過佢通識
好撚正

Ramsdele 仲係U21呢件事會唔會太癲

Until we score 投票版

Armchannel又有字N

好喜歡她

最起碼你附近應該點都有同路人
同埋反政府應該唔會俾人打

我都係
佢就黎生日
仲未忘記到佢
明知佢有男朋友仲掛住人

利post真亂

除咗提你今晚睇elke 唔知典安慰你

睇返張list先醒起

Curtis Jones同Rhys Williams同年

又係77台?

呢兩個都好有希望

屌宗啵你肯定？

2001年
19歲

VDB 2002年18歲
Koumetio 2003年17歲
Harvey Elliott 2003年17歲

突然好期待下一場
廢中又派宗師正選

明落鏝面，最多放低三分

出親宗師呢度就格劍

佢阿特果場數據仲好過軒同老母
仲有佢先19歲

佢今年已經比舊年踢高一班波 你覺得人唔會進步既

得我同啦P 兩個比十幾個反宗圍
根本係圍 唔覺格緊劍

再出call我，我一定幫手

幫多人果邊

烏煙瘴氣

祝福人地啦

我都開始迷鐘

牙米我不嬲公道

你唔係我個盲反list 裏面

佢甩咁多球 仲要幾下差啲error lead to goal
數據有冇寫

咁佢數據夠靚 就已經係「有希望」啦
即係一個人要有potential 有希望 係要乜野都做岩晒 無error既？

唔睇清楚啲字就衝出尼 我又唔係話佢宜家好撚勁 我話佢有希望渣wow?

聽左幾分鐘press con
thiago not available
熄得

我只係想快啲搵定神軒嘅接班人
唔敢想像神軒離開後嘅利會變成點

唔會啦 除非佔中三子唔齊腳

jones 同neco LI幾個月算進步唔少啦
分分鐘下年就爬到老母頭

我話佢有希望同唔值0分 都係盲撐
真心CLS

五十步笑百步

高普口術垃圾到
前排先話出得
抖抖下話唔定過埋國際賽都未出得
係人都知出唔到

咁佢上星期都開始light training
其實我覺得係似康復得比想像中慢

唔係點會light training 咁耐都 full 唔到 佢又唔係大傷完

Yes support elke together

我而家唔會再掂果啲野

你小氣

毒后話唔再沉船
你地信唔信

歐聯踢成點 無睇
淨係見到大腳俾沙拿嗰球

我見佢俾人收山腳完都仲踢到以為好彩冇咩事
點知抖足咁耐

只能踩 不能讚 持平都唔得

今次會喺ig send咩

你前幾日先POST灑相,又菜又水煙邊個會信你
人唔笑比清都吠啦

同謝拉特一樣 唔會搵到第二個

但Jones個樣似fuck boy 唔鐘意！

同Matip差唔多
一季出20場算勁

等於你話唔OT

E個岩,成隊轉埋踢法沙比G8果種踢法真係可一不可再馬斯都話易搵D

我只係啲social smoker

毒后

講到你聽日唔使番工咁

洗唔洗搵番個POST CAP圖呀

DLLM

聽日返到公司我再屌多你一次

我地利迷黃賭毒樣樣有

返星期六？

記得耐唔耐就有人J返米仔
話佢都唔係咁差
睇完呢條片感覺返哂黎

我聽日應該係屋企笑住等你屌

愛華頓都試過玩爛左羅渣士,今次會唔會都係愛華頓玩爛SOB

黃係阿正？

黃賭毒都係你
黃：男朋友性冷感就飛起人搵過第二個
賭：成日叫人打牌
毒：你出名毒后唔講啦

老實講唔收山算賺左 慢慢啦

性冷感真係唔得丫ma!

玩爛羅渣士嘅係屌簡

其實打麻雀可以計board game既,由其日麻,計算成份幾高
跑馬仔另計

國際賽後復出既話 都抖左成5個禮拜...

你唔夠吸引姐

佢應該賭好大

唔係講踢法
係講領袖魅力同領導才能
好似獌咁搵個柒碌做隊長就收皮啦

不過果期西還西,真係唔夠E+曼聯黎,果期最多都係因為1-2個球員係自爆
屌你,曼聯係成隊一齊自爆進攻角球ALL IN做乜9

鐘意跑馬仔

夠鐘搶Iphone

明明係佢身體有問題

咁呢樣都唔擔心嘅 領隊有料實搵到人

有錢係唔同DBTW我今個月都洗左好多錢訂既玩具到貨加壞電腦

8番128啦平時就
有時都會8番64輕鬆打

性玩具？

好黃

個問題係有料嘅唔多
你就咁睇英超big6有邊個有軒個種領導力

跑馬仔運氣成份咁高都好玩

去開邊到打?

都要用腦架！
轉慢啲都死 同埋隨時出沖好刺激

唔覺WO,我信體野總篇講,換領隊只可以解決中短期既問題,長期有問題就係制度問題
所以肥普上任應該都唔會1-2季搞得掂

1001

貴價Figuarts姐
無對手點會買性玩具

跑馬仔都話要用腦
打一番起應該輸死你

兩三季前VVD加盟
啲人話要即刻俾佢做隊長

好想聽故

你係保守派定進攻型

簡單講,屌簡射MISS左球波,搞到嬴唔到

Vvd最多統領後防提下場
做成隊嘅隊長未夠班

我都係唔洗用腦

嗰陣唔係咁講架

證實左咩叫球迷八成唔識波
利申 唔識

我記得輸個球屌簡踢防中位唔追眼神防守俾愛狗輕鬆入
輸1-1 好似係

保守啦,無可能細牌博人大牌既

其實VVD 軒 AB1 我都覺得岩做隊長,最緊要係7完都好自信
抗壓性同識帶牞士氣我覺得最重要

屌
張信用卡唔夠credit
搞到買唔到

佢開心就夠

Lovren都ok

果期D球員表現係分保羅派同反羅派

反羅大將軍屌簡

Thiago慢慢抖好好過
反正可以有多兩個半禮拜抖

果班傻西瓜

小心1001

Assist